{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053161",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천(월악산 송계 계곡) 덕주펜션"
    },
    "text": "徳州ペンションは月岳山国立公園と松界渓谷に位置しています。 当ペンションは車椅子の出入りが可能な部屋とヒノキ部屋も備わっており、障害者の方も楽に滞在できます。 団体や家族、友達と一緒に休息と思い出を作ることができる場所です。 22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、家族旅行に最適で清潔で広い客室と自然環境が魅力的だそうです。 また、1階建ての食堂の食べ物もおいしいですし、社長の施設管理もいいと評価されています。 しかし、水圧が低くヨガが薄いことが残念だと言われています。 宿は部屋が広くてトイレがきれいで施設もいいです。 しかし、道路工事がまだ終わっておらず、歩くには不便を感じる人もいます。 宿の位置は渓谷のすぐ前に位置しており、近くには食堂やマートもあって便利です。 宿泊施設自体もきれいで、渓谷につながる前庭と鶏小屋があって、静かな休息を取るのに良いです。 ただ、小さなアリがよく出現し、寝床が少し不便かもしれないという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳州ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "徳州ペンションは月岳山国立公園と松界渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションでは車椅子の出入りが可能な部屋がありますか？",
            "answer": "はい、徳州ペンションには車椅子の出入りが可能な部屋があります。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションでは障害者の方も滞在できますか？",
            "answer": "はい、徳州ペンションでは障害者の方も楽に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "どのような人と一緒に徳州ペンションに滞在できますか？",
            "answer": "徳州ペンションでは団体や家族、友達と一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションのレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "徳州ペンションのレビューでは、家族旅行に最適で清潔で広い客室と自然環境が魅力的と評価されています。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの食事はどうですか？",
            "answer": "徳州ペンションの1階建ての食堂の食べ物はおいしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの施設管理はどうですか？",
            "answer": "徳州ペンションの社長の施設管理は評価されています。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの水圧やヨガはどうですか？",
            "answer": "徳州ペンションの水圧が低くヨガが薄いことが残念とされています。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの部屋やトイレはどうですか？",
            "answer": "徳州ペンションの部屋は広くてトイレもきれいです。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "徳州ペンションは渓谷のすぐ前に位置しており、近くには食堂やマートもあって便利です。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションの施設自体はどうですか？",
            "answer": "徳州ペンションの施設自体はきれいで、渓谷につながる前庭と鶏小屋があり、静かな休息を取るのに良いです。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションには何か不便な点はありますか？",
            "answer": "徳州ペンションでは道路工事がまだ終わっておらず、歩くには不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "徳州ペンションのアリの問題はどうですか？",
            "answer": "徳州ペンションでは小さなアリがよく出現し、寝床が少し不便かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 534
    }
}